想出部328i 有咩通病要注意？

請出招！

會撞車

預備巨額維修費

渣就真係好渣，但預左開始多毛病

揸呢款車既人專食二手閪

識出一定係出E36 328i

E36 M3 啦

如果你係講緊F30 328的話
- 後ABS sensor線
- 呔箱響(多數前期)
- Coil
- 爆Charge/Boost pipe